得罪講句，好心未考DSE就唔好喺度打飛機。

個個中五中六都好似考過好多年試咁
歸納兩種

1. 考試專家型
5** cut off 係___分
我喺校內一直都係幾多幾多分
我覺得讀呢科應該點點點
(下省一萬字標奇立異嘅讀書心得)

2. 補習打手型
我補邊個邊個
由幾分變到宜家幾分咁
又教得幾好 乜乜叉叉考試Predict 我出到去會有___

其實咁做除左你以為自己好撚型之外係百害而無一利
呢個世界無必贏嘅仗
除左你有幾多實力之餘 仲有講考運
出年出到地獄咁深你做幾多年pastpaper都死啦
真正喺考試贏嘅人係嗰種永遠覺得自己未學夠未穩陣有個靚grade嘅人

所謂學而後知不足，此之謂也。

見過太多妄自菲薄 同 妄自尊大嘅人有感

考前一大
考後三大
放榜八大
放jupas i大

本來非hku不讀

最後變成ive仔然後吹奏ive勁過hku

見過考完都覺後得自己入硬medic
結果好似去咗讀職業治療

因為係朋友 教過佢幾次嘢 啲concept都頗亂
心諗有個5*都少少抆
又唔好意思開聲

打緊飛機嘅人係永遠都唔會識得收手

年中見唔少

睇下隔離啲post咪知

個反差最好睇
我一定會默默喺facebook㩒個like

屌我又係有個fd同你一模一樣

SHOCK 勿相認

最鐘意睇人仆街

利申 AL屎忽

應該開翻個叫一人一個公開試仆直嘅朋友

迫不及待想玩玩了

愈溫愈覺得溫唔夠 好撚大壓力呀屌

方向正確

真正讀書或有知識才華嘅人只會覺得想再學多啲，覺得現有嘅知識根本唔足夠，唔會妄自菲薄

學校出埋啲閪卷 然後個學生喊晒口咁
我心諗 畫個solenoid連前後都唔分 做到先奇

成日討論cut off 都
盡力考就得啦 知cut off代表你會咁啱高過cut off咩
PSSE考唔好仲有好多出路 睇開少少

呢句真 dse 30分定係gpa 4.0ge fd都有 佢哋都係呢種心態 從來唔敢教人讀書 分享人德 因為佢地知自己有進步空間

自膠

好撚同意
利申 以前學校predict25分up最後得十幾分
依家見到啲中學雞講自己想點點點入乜科就想笑

16DSE教畜pre 13分
而家做緊大學生

讀到好撚辛苦
做練習個陣唔明背後原理但問人又叫我唔好理咁多 唔會考咁深
記住佢就係 真係好戇鳩
諗到好抓狂
不過成日都係咁我已經比佢地同化左
因為我發覺好多野根本未夠知識去理解
所以真係愈讀愈覺得個課程好戇鳩

諗番以前career嘅呀sir都叫我地腳踏實地揀科 ce廿分就唔好又gbus又medic咁
以前梗係覺得呀sir睇我地唔起 而家諗番 佢哋都係講老實說話啫

咁當然舊制新制唔同 考ce係100%鬥勤力 al同dse係鬥天份

根本唔洗理教畜D垃圾predicted grade
特別係比教畜pre死嘅同學仔
學校改卷好多時候有老師個人嘅定型評分標準 就算你表現好過拎開第一嘅人都未必會比得高分你
DSE先見真章 雖然一個小考試對人生唔係真係咁重要

屌
年年打飛機d人一放完榜就會冇哂影架啦

呢個真

我嗰個仲柒
佢喺校內(band 1尾)有頭10 aim medic
成級既同學連老師都吹捧到佢入硬medic, 當哂佢係學校唯一希望咁
不過佢份人幾好
佢最後個分連職治都入唔到, 入咗cu nursing
不過聽人講佢medic心未死, 想trans過去
聽完真心笑咗

尤其舊時高登個啲dse討論post
個個講撚到自己aim25,6分

其實我覺得教畜係衰印象 你唔好就一世都唔好
利申有科pre2 出嚟5
我直情係呢個樣

補習社就衰太自大
唔用佢教嘅方法就錯咁
隔離Econ 補習post果個就係人版

呢句真
我學校就係俾嗰啲pre grade玩死
有啲人聽完學校以為自己好好, 最後hi哂野, 差啲連U都冇得讀
最好笑係有個同學學校pre佢1, 出到黎有4
條友返去攞DSE張野仲串個老師話多謝佢教到佢有4仔

規則就係一試定生死，校內考第幾都冇意義

其實DSE都係鬥勤力

一科科

我都俾呀sir pre我bafs得2最後有4

講真 多數教師都會pre你低分少少 唔係你點會發奮
返去多謝人啦 大學生

會比同學話太假
考出黎又高分點點點

今年未考之前mock exam ，全班fd 都比人predict 21 22分，成日都講笑話死la 入asso i大 鯨魚都係魚，連放榜果日都話2017 一定要得，反而冇人會話自己實考得好打飛機
當然最後大家都高過predict 5~10分順利入u

最後放左榜係最多邊緣人求jupas 排位post

由以前到依家都係
個啲自以為好熟考試制度 內容 每間大學有乜有乜特別 幾時open day 狂操past paper狂買exercise個啲人係最on9 最簡單直接形容佢地既就係讀壞腦三個字

以前好多同學都係咁 成日打飛機射到周圍都好 又數據分析又試題分析 個陣仲睇唔起我乜都唔理 結果去哂hd asso 我就每科高佢地兩個grade咁順利入u 真係爽過射精

講真就算大學本校生
你問我今年邊科易入我都未必答到你
靠班友啲理性分析？笑

打飛機唔緊要
唔好憑自己ff去踩低人就得
最後受既一定係自己

個個男定女

呢番說話講得好，不過都要睇下邊個講囉
如果係三大甚至八大叫人唔好打飛機，我會接受嘅
但如果係一班DSE失敗者講，我會覺得好好笑囉

我覺得我即使唔係大學讀個心都係咁諗
雖然極度馬後砲

利申 屍U

你咁樣㗎
我驚講完人地知係我

呢啲說話講出口都真係幾假
不過行動點都緊要過打嘴炮

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德
AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣
到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行
最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此
股市係咁就好囉屌你